成班傻系連登仔 CAT A係好啲架

天崎之前都比人轉左CAT A

但因為個啲重犯 所以無咁多古惑仔

相對重平靜好多架

女人有咩CAT A犯？老謀？

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?